大家俾個機會填海華（拆彈專家2)

有心人其實好明白填海華立場係點，點解要撐填海。拆彈專家2場面CG完全唔掂，2個影帝拍嘅戏都咁求其点解？可能套戏追求嘅根本唔系场面，而係心聲，好感慨...
#公義
#用完即棄
#洗腦
#係警察定係恐怖份子
#點解淨係講襲警
#我沒病，係喱個世界病左

點解會變晒殘體字